**СТРАТЕГИЯ (STRATEGY)**

Поведенческий шаблон проектирования "Стратегия"

Основной идеей этого шаблона является создание отдельных классов для схожих по существу (взаимозаменяемых) алгоритмов.

В одном и том же участкке кода может вызываться тот или иной класс стратегии для выполнения алгоритма в зависимости от условия.

Хорошим примером можно привести реализацию системы оплаты разными способами.

Системы оплаты будут стратегиями оплаты и в зависимости от приходящего запроса, мы будем выбирать нужную стратегию и у нас ничего не сломается, так как все стратегии используют одинаковый интерфейс.
